我又痾爛屎

如題

相

吉下佢

沖左 下次早d

圖呢𨳒你老母臭

55

[img]圖片網址[/img]